[加密法]建議取消顯示「此內容需登入後才能觀看」

唔想比CD-ROM知道用左加密法

唔係取消加密法

只要唔好顯示呢句就得:

同埋要變做
or
留名etc

唔係既話成個回覆變左空白無野,佢地都知用左加密